［求旅伴］有冇人12月尾去柬埔寨？

岩岩買左27/12 - 2/1
一個女仔第一次去
有冇人咁岩哩段時間係個邊？